跳閘好輕鬆喎 好難？

入閘前睇一睇，
有冇鬼鼠企係到，
跳入去，
望一望周圍有冇野發生（唔對路就走），
上車，到目的地，
出閘前睇一睇有冇古怪，
跳出去周圍望下，
走路。

好簡單

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

3

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

其實可唔可以入閘拍卡，出閘先跳？

會自動扣錢

真係驚嘅咪兩蚊卡囉

跳又去點都好，
都係500罰

決定今日開始跳！

你驚柒咋嘛屌你，
捉到又點，
5舊水比佢囉。
重點係，
你有腳嫁嘛，
識跑嫁嘛，
跑囉屌你老味。